【健身】最佳三角肌動作比拚

唔好俾youtube 啲片迷惑到 , 個個練膊飛到4拾幾50磅 , 果啲都係做下show

第2, 3個好快會冇力變左做背

因為10個有9個玩得太重 , 完成唔到次數 , 後3 角對新手黎講5磅都可能已經好吃力先完成到 60次 (12x5) , 因為平時後3角實在太少用

睇錯"尾2,3"

留名

淨練前三角
deltoid個形會唔會唔好睇

10磅都夠甘

我認我廢

第3個係push up，push up點練到背？

三角肌大舊真係好正

留名聽日玩三角

玩得掂15磅，基本上膊頭個波就已經出到黎

15磅個膊唔大得去邊 最多得小小形
無可能有個波飛出黎

正

我一來無話係大波，二來亦都無高飛出黎，唔明你點解會有以上理解

10磅都夠甘

我認我廢&lt;/blockquote&gt;
玩得掂15磅，基本上膊頭個波就已經出到黎&lt;/blockquote&gt;
15磅個膊唔大得去邊 最多得小小形
無可能有個波飛出黎</blockquote>
我一來無話係大波，二來亦都無話飛出黎，唔明你點解會有以上理解

練膊真係好易揀錯重量去練 , 你側飛借左斜肌力唔知 , 飛極都唔大 , 後飛仲難 , 手踭轉錯方向就變左練背肌

大多通病係慌死蝕底搵個重磅 d 去做，做左幾下開始頂唔順就用其它地方借力。

網上啲 youtube 片都誤導左好多 , 個個大隻佬飛5,60 磅一邊 , 啲人心諗我點都要飛 20 磅掛

留名學嘢